拍緊拖既大家係咪都係咁？

係咪通常男追女既話 就算拍左拖一開頭會好中意個女 個女都未必話一定好似你中意佢咁中意你

但時間耐左 個女反而會愈來愈中意個男

但個男就熱情慢慢減退

係
唔係

你個名

鳩改

人人唔同

男嘅大多數愈嚟愈hea 女嘅就唔知

答係既可唔可以講埋係幾耐開始有咁既變化

我自己半年